溺水的人總會尋找稻草

人大左 有感情煩惱總係唔知搵邊個傾訴好
同朋友講過 但唔想成日搵佢地取曖 怕搵得多煩到佢地
只好係到講下當樹洞 雖然係lihkg都成日被無視

話說今年對位女同事有好感 但唔知自己係咪望人望得太明顯
有次佢無啦啦彈句唔想同我有任何其他關係

但之後工作關係接觸多左 都叫做交流多左 感覺佢對我冇咁反感
之後開始同佢私下whatsapp交流 內容好正常 冇flirt既成份 都係圍繞住社會時事
好多時send資訊類既野佢會已讀
佢知道我本身有拍拖 但關係一般(本身段關係都差唔多想完)

如是者直到個幾月前 自己回復左單身 但冇同人講 平靜左落黎後想追個位女同事
但自己一直好驚 佢年齡上大我兩三年 適婚年齡

驚佢都一直當我係普通朋友
驚佢平時覆我只係出於禮貌 唔想平時係工作環境面阻阻
驚佢當我係細佬咁
驚為佢係工作環境帶來不便 追求佢時俾人背後講
或者咁講 自己知道成功機會唔高 但都想試一試
想大家俾下勇氣/經驗

果然網上都係冇人理我

追同事記住唔好俾其他人知
揚開左一定收皮

你要喺個女仔嘅角度愈低調愈好

有咩低調既方法分享下

睇標題以為樓主好似金融業從業員總會咁想搞一個
溺水的人總會，然後呢個總會搵緊草

無咩我岀返去先

巴打你既思路幾正

其實我都係盡人事 點都試下唔想後悔
寧願俾人踢爆/俾人笑 都好過以後後悔
年上+職場其實都機會微 但都想試
佢係d平時好串串貢 好玩得之類既人

我都知部份女仔多數頭幾次接觸就會定性一個人岩唔岩一齊
但有冇d另外?